（尋人）有冇人見過凌望呀

望b唔好潛啦 夠鐘出巨龍啦
個個都等左你好耐

失蹤人口

推

黃大仙上邨一名男子自宮...
你估係咪佢呀啦

望BB

要拋西瓜落海啦